富途新聞吹緊大量北水南下

陸港通每週觀察：資金持續南下抄底，平安好醫生、建行受青睞。

萬升

知道
繼續沽 反正有傻仔接

跌得個千4點就撈底

呢件事好出奇咩
成個跌市都係人為嘅
香港人拱手相讓資產 咪大洗牌lo

者係真係無錢要cap水

呢度愈來愈多人轉美股
你撈埋我嗰份

有跌市唔係人為嘅咩？

平放比你又點話, 我唔玩了

呢兩日不停吹好啦 無一單係臭 彈親出泥都 方向性好
正所謂 只能唱好 不能唱衰

人哋做你又要咁做
我就去執平嘢啦

我自己就覺得而家裏面得好好
美國嗰班大鱷等緊食點心
就算係買美股都唔係而家

兩面不討好

國家隊

所以咪話啲似係大洗牌

直上40000點

上面肯定要做D野托下市
之後話冇動搖大家可以繼續投資

今次中央根本就係測試緊外資底線
香港人 idfc 佢哋重視嘅根本就唔係香港利益
大家唔好咁一廂情願啦

一堆人衝去撈底...愈撈愈底...
算啦，無新聞自由係唔值得可憐

星期一大升3千點

港女升得返上星期最高位，
乜都放曬佢

咁佢有無講錯

冇呀的確冇錯

我唔知美國個係點,
其實一樣有人會轉港女基金
正如有人買牛事例

南下咗馬拉印尼？

我哋係主動讓緊香港比人哋
班北佬日日開心買平貨
然之後我哋仲要覺得係賺咗
其實我哋輸咗成個香港

咁快幫鬼佬走資咁有良心？

cash is king, 星期5 蝕都入肉都放晒

其實係,大陸西日日買買
老實講,樓都係一樣
個時就係咁,係咁比人掃
人地北佬D錢都唔撚知係咪貪番黎

美股多優質股
美國又穩陣
點解要買港股
香港仲要生死未卜

上星期五係好多南下資金, 國家隊救市

都冧到仆街

撚有，班仆街都狂沽

人哋的確係財大氣粗 你吹佢唔脹
但係我哋連自己嘅資產都守唔住 咁就唔得囉
大家甘心咩 咁樣樣俾人
真心講一句 如果有能力直接移民啦
唔好淨係走資 咁樣係冇用
因為你如果唔係移民 你生活喺香港 始終都係賴嘢

點睇得出？

股市邊有穩陣兩個字講㗎
你心態好唔正確
總之兩邊都睇路啦

上面咪有位師兄比左條link

升又點 , 夠美股升得多咩
我就唔玩了 , 祝君好運

我講美國穩陣
買美股係信美國國運

收皮啦
上星期五完全無抵抗力
升返1300點俾我走貨先啦
屌你老母

支那快D推高個市俾大家走貨

外資話又有人接貨

我同意你嘅講法 美國股市係有好多優質嘢
但驚就驚係 而家入去會俾人砌
而家個價咁樣升上去 我哋貿貿然咁入市
很肯定俾人收割...

走貨，捉你去再教育營

支牛條LINK?

咁人仔會大跌

個南下同買入係近月最多
咁當然 "大量" 哩個咁主觀既詞人人可能睇法唔同

好過繼續咁樣玩個死魚市囉
如果覺得值 你咪繼續
我就一蚊都唔會買港股

驚咪分注lo
港股根本已經係支那股
支那同香港來緊都冇運行
仲叫人買港股咩心態

星期五連有關香港立法news都無

隻隻評論同新聞仲係度話...
「回調，追入」
「特朗普又影響經濟」
「外資又沽空了」

如果你咁睇, 我更加信外資走撚緊佬
托緊你咁大量都趺1300

你唔買，我沽邊有人接貨
千八億一日，慢慢接囉

唔駛理果D人啦巴打
呢排連登好撚多人維穩
股又維, 樓又維

大把大陸佬自己都走緊資, 同班友講愛國?

OK. 可以畀外資知道資訊不流通嘅可怕

你第一日玩港股唔係咁？
又咪貿貿然入市
依家咁多股比你揀又船頭驚鬼船尾驚賊
大把靚貨 唔知點解你係咁叫人玩個死魚市

都要講返d岩野
救得一個得一個
咪撚幫支那救市

無錯呀 有得睇 北水係到托緊
睇佢托得幾耐

扮緊訓緊野係唔會醒

成個post條友都係咁叫人買港股
一係條撚樣重貨 一係就想睇人仆街

支那牛夠唔夠膽講星期五發生咩事跌咁多?

所以都要同條友嘈
廢是其他人聽左佢d山埃

大陸一定要盡托，去做個假象比外資睇
如果唔托跌2300點嘅，只會外資走得仲急

國家隊出盡奶力都千跌

推高佢比你沽

港股總市值約38萬億港元（未計話要喺美國返嚟嗰批中資股），扣除大股東持有嘅股份，市場㳘通嘅應起碼有10萬億以上，可以接幾多？

好喇，當佢不計成本發債籌旗接晒佢（或者揼民企心口出錢接貨），最後股份控制喺少數自己友股東手上咁上市仲有咩作用？

圈錢

Ok

有幾多北水？又要買美農產品，又要救大陸經濟，又可以南下托市？

一定沽。。。。升都無用支記玩曬

佢呢排吹淡美股

國家任務

大家唔好意思 我都希望個情況唔係我諗嘅咁

反證外資走得仲勁

無錯，傻仔接貨

跌千四就底？

中資股要歸位 外資轉移

中共仲唔煲大佢 大撈一筆

啲數點造 有中共睇住 唔怕

呢度全部我啲人.jpg

係呀，上星期托咗成朝都托唔掂，講緊係7成買入

呢個真

支持你咁做
我就搵夠收手啦

咁你發左達未

匯豐穿40你有執到

無講過

快D南下托番高佢啦你地D北水唔該
我要走晒D貨 唔玩啦

邊走邊托

我信架，快啲落嚟托市，接貨比我走

ching，你說的對，所以北水真係有限

自己接飛刀重要教人接
心腸重惡毒過7婆

聽日放埋貨尾，幫我接

佢大把錢貢獻佢祖國嘅咪由佢囉

聽日跌多 600 我就撈。

乜唔係已經南下既資金都唔玩啦

財演文黎姐

救得幾多次

港股唔好睇太淡
反而美股先真正令人擔心

班大媽越買越跌
為黨接盤蟹撚晒都係光榮

唔好講啦 呢度冇人信
再講以為我哋係間諜

睇下聽日點

真係香港人先會為香港感到擔心

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

踩美股美金，仲唔係五毛？

如果美國唔俾佢影響到嘅基金（美國大學嗰啲）、機構投資者買支那公司股份（手法係以制裁為名，唔俾人為制裁名單上嘅支那企業融資），咁佢哋可以點圈錢？

星期一所以跌

我都冇踩過... 我係叫大家小心

打咁多字但可以一個point都無

！

岩呀，我都賺咁多，係時候益下其他人 。

執飽去啦

佢啲撚屌新聞
唱淡美股兩個月
美股就升足兩個月

日日都吹奏港股A股

股市底果浸都係理性，求財搵真銀
唔好覺得港股因為國安法好差
其實星期五都係面果浸散户恐慌走佬止蝕多
1800億唔見得要吹到咩走資規模
你話3000億我就驚

港股浮沉低位幾耐？美股都近番頂
完全當疫情無到，港股仲玩緊228-246
你計危險程度一定係美股泡沫大得多
不喜勿插

利申 頗燈

同蝠建幫出天水圍一樣

你依啲撚樣都on9

依家叫你買撚晒美股8千幾隻咩

我知道你嘅睇法
但係我上面已經俾人插爆
呢度真係冇人會信我哋講嘢
算吧啦

明就明，唔明當我發噏風

唔好意思lo
美股一定冇點心師傅 一定賺錢嘅

你講個堆美股全部有etf，你想講乜撚

美股唔好睇太淡
反而A股先真正令人擔心

股票係香港人嘅資產？會唔會諗多咗？

ok

我都唔知，加油
伸脷冚家產買哂tqqq

真

牆內人星期五唔知發生咩事姐
見平就衝落黎買
過完星期六日，知哂內龍去脈
佢地沽得仲狠過你

其實你想講星期五大陸有托咪直接講
根本好多人都知 不過當然都有人唔知嘅
但係唔洗講到好似國家機密咁

你咁撚講港股咪一尻樣

想叫人留係港股幫你接貨？

講撚到人地轉玩美股係戇尻，留係港股先係精英

開完水喉都跌咁點搞

我都冇講過... 唔好做啲無意義嘅爭拗好冇
其實我都係擔心大家 可能我講得唔清楚
我再講多一次唔好意思 令到大家誤會

nope

隔嚟好多post都貼晒你講lv2個頁啦

去哂939，700度之嘛

onL 9 沽貨就叫放棄香港
你係咪想搵人接貨咋柒頭

講到轉玩美股就會中伏

講到港股一定谷底反彈

反彈又點，升上30000又點？美股唔會升？

係美股九千隻揀十隻難啲，定港股揀十隻會升難啲？

成日ff美股會收皮，你估美股跌港股唔會跌？

我冇嘢好講 總之大家小心啦

無聊玩咩都好

我自己都入緊貨
點會搵人接貨姐

你谷到隻5號上$60， 全港藍屍支持你馬上立法喇

可能佢想叫大家唔好玩係美國啲支概股
用心良苦

貼倉啦

條撚屌講到美市同港市無關

美市依家係龍頭大腦，前者跌後者會無事？

肺炎美國2-3月不斷爆唔關香港事時，港股咪一樣跟住跌到仆街

雖然冇咩指標性
但係宜家黑期做緊22480

恆指都唔係冇水位再特價
跌完係可以跌鑊金 二三月美股都示範哂

你都on9，人地有錢既你讓唔讓佢都可以掃

睇佢開咩post都知佢入左啲咩貨收息啦
咁佢個啲股跌緊咪叫你啲人玩囉
唔係點返家鄉呀你地轉晒美股冇人接貨呀

北水快啲推到4萬點

我冇嘢好講
講自己睇法 會俾人以為我呃鳩人

話乜尻比上面買晒會輸左香港，都痴撚線

P 牌仔諗住上嚟搵連登仔接貨，仲要話美股唔掂港股最掂剩講遠景都不可同日而語啦

條友個倉

CQQQ 幾時先返到家鄉
700幾時返返475

都唔係要求你扑中Shopify tesla呢d怪物
FAANG 都差唔多去返之前個頂或者破埋頂
仲買埋d中概股真係幫你唔到

有人接貨都係一件好事

幾耐之前啊 換咗好多啦喎

南下然後逃去外國

唔落黎又點洗黑錢同搬走啲錢呢

吹奏支牛報價根本無意思
炒得既唔差果幾舊水一個月買報價 一格都唔止 唔係炒既又唔需要咁貼黎睇住

南下沽貨

美帝一定指揮大行沽到人踩人。

接火棒

俾你洗完牌變左A股你大陸人霸晒黎玩，然後邊個接貨？

至弊連燈仔比人錯覺美股求其買一隻=升
出面D MPF又貼下自己轉完美股基金賺幾多點點點
肺炎果排又唔見佢貼, 升果下先貼出來

我都幾肯定十個連燈仔九個聽冧把多
肯定冇留意D雞腸新聞財務報表
同買大細一樣

搵人接貨確定

我聽日都仲會買喎...

其實我真係分享吓我嘅睇法咋
我真係冇任何惡意

你去美股post睇吓先啦 大把勁人

北水湧入買貨
不過一路沽住期指一路買

表面咪資金大量流入，實質托撚住黎走

走資

敵進我退

中資要走資

個市真係要大跌你可以點救

有人接沽得仲勁

全靠呢d大師我手熊先賺到錢

你咁講依啲人留係港股咪一樣

香港一個小漁港
要動用國家隊救市啊

香港試過停市

用d垃圾廢紙淫民幣換港幣買香港資產

我退100萬步講
VGT VTI VOO 呢D index-tracked 都係好過玩港股

睇到lv2就識玩呢個世界無窮人啦

佢地自己人都陰，正屎忽鬼

你地係香港打工一樣姐
比你係香港地打左20幾30年安穩工
有人叫你去美國發展, 你都唔制啦
買股票一樣姐
當你儲左20幾30年大藍籌股資
點會聽你講走資玩美股?

如果20零歲岩岩FG就可以考慮
人去到20尾-中年/中坑我覺得不了

最好升高d比我走呀xD有d收息股未走

上證都托唔到托港股

快d執

上面經濟堅唔掂.
星期五跌14XX, 成交好似1千5百億以上.
市場唔會欺人.

係北水南下呀
不過係爭住走資呀？

睇淡港股
原因只有一個
就係香港就係美中冷戰個風眼
黎緊大把利淡可以爆出黎
再加上美國再加壓制裁北京
除非你覺得上面可以完全唔同世界做生意
單靠內需撐起所謂14億人
呢個係其一

其二，上面咁急推個港版國安法
好明顯係走投無路
我唔知佢枱底盤數係點
但有時間一到
泡沫就爆
美國就話可以無限QE全世界埋單
但北京呢？
如果北京唔掂
恒指堆中資股會掂？
再加上準備從美回港再上市果堆公司
你以為係投資好機會，可能抽新股有得玩既
瑞幸有版你睇
內地限制資金外流
變相有錢只可以炒內房（住人果隻）
其次炒股
你見內地上親新股都炒到飛天
原因就係無野好炒
就算d公司無前景，一樣炒到飛天
變左好多內地公司都係以上市cap水為最終目的
100間新上市、都未必有2間係真係有心做
如今恒指就正正急速A股化
咁既市場仲話唔好睇得太淡？
你咪等爺閪印淫民幣再兌晒你d港幣搞香港資產
到時你就知所謂北水，其實就係毒酒
飲完就死得

agree

Okay呀
放哂比班支那人

50億？救到邊一隻股票？

得果50億救條撚咩，總成交額成1800億呀

唔係識睇lv2就可以發達
而係有free data都無睇過就唔好出黎9up

中共都無錢

睇d評論真係笑撚死

點樣先有免費睇lv2

托住個逃生門比人走貨
真係好好人

佢部pinter勁咁多，你點夠佢買，咪由佢買爆佢，香港個價值唔係剩係果堆有形既野，你照佢地果套管咪又係一齊仆街

我都想知 成日見人話有免費lv2

大陸VPN 牛牛 唔知而家仲得唔得

富途：港股短期波幅大，不損長期強勢

50 天 穿撚晒200天 強佢老母

應該得 不過唔好搵常用手機做 反向VPN都幾危險

友條ticker cap張圖做乜鳩
有無買到都可以9入野落去...

我見佢回覆得好誠懇冇再追問佢啦

托咗架喇？

唉 咁都話我呃人
我冇嘢好講

岩岩先食完早餐, 你等國家隊返OFFICE先

喂 邊位 話托架

黨話不損就不損
你識條鐵咩

以前就入十萬落去
依家冇左

咪托緊囉
睇唔到咩？

用支拿野

支那有撚錢咩
中銀連嗰30億都要追到海洋公園執笠

❓

想叫中國人托
但真正有錢貪官經香港洗完錢都轉走去外國啦 唔怕你國安咩

千升

咁樣真係冇托...
我最唔想睇到嘅事發生緊

已經大托